同女朋友分開日記

今朝早, 女友如常打電話叫我起身返工
但今日同平時唔同, 佢打黎之後同我講佢發左一個夢
佢話我同佢喺夢中分左手
想同我傾下如果我地分手會點
可能佢覺得問得好自然 而我其實心中已經有數
因為早幾日前我同佢講過我感覺到佢對我淡左
而佢話冇淡, 只係工作忙, 我深思同自我反省左幾日,
我覺得我可能真係諗得負面左, 然而今日就證實左我既感覺冇錯
今朝考完一個公司試 同佢講合格
佢答我"正!" 然而俾我既感覺並唔係平時佢既反應
平時既佢可能會即刻好開心打俾我 可能會同我慶祝下
我心當然係有點講不出既唔舒服, 但我只能說服自己冇乜野
到中午飯後, 我Whatsapp佢同佢講我岩岩同同事傾過,
同事話我係咪婚前恐懼症, 我當時係諗住緩和下我地呢幾日以黎既緊張
但佢下一句就話 "你有冇傾分開會點？" 我個心當下一沉
我忍唔住氣 我問你係咪其實想分開
佢話唔係 只係想聽下長輩點講
平時在你面前顯得愚笨 我唔係真係笨
我同佢講你係有意想傾分開 琴晚個夢都係假既
佢認係假
我再次忍唔住, 同佢講 最近你比我既signal已經係唔再鐘意我, 不如分開下
佢話最近好攰 可能婚前恐懼既係佢 佢冇想過同我分開
我話琴日你同屋企人傾同我三觀係咪不合 唔夾之類 我已經覺得唔妥 佢話我同佢係一凹一凸
我話分開下可能都係好, 可能大家都有新既諗法 但佢堅持唔想分開
我話咁我地唔好聯絡一個月 比大家沉澱下 我會等佢一個月休息下再返黎搵我
我個心宜家好痛 自己喊左一場
我理解唔到, 我付出左3年, 全心全意, 將我所有時間金錢俾哂佢
佢食咩我就買俾佢食 佢想買咩我買俾佢 佢需要咩我都盡量俾佢
我亦都冇做錯任何大錯 點解可以到頭來我得到既係咁
宜家我地仲裝修緊本來我地既新居 裝修錢一人一半
我自己又負擔唔哂 都唔知點算好
過去3年係我過我呢世人最幸福,最開心
因為有人肯包容我幾乎所缺點 包括係我身上好難醫既焦慮症
有人會買衫我著 每個星期都會抽時間過黎同我食午餐晚餐
買禮物俾我 帶我去旅行 陪我睇精神科醫生 俾到愛同幸福我
我真係好唔捨得 好唔甘心 個心痛得好西利 好反胃想嘔 頭痛
返工返學都完全冇心機 冇動力 個腦不斷諗究竟邊度出錯
我冇地方發泄想搵人傾訴 一路打一路喊

話唔定一個月後你地會無事呢

玩嫌左 咪

打得有d 1999, 唔係好明
佢都話唔想分開，點解你仲要提議唔見一個月。
而唔係同佢好好傾下，大家相處間有咩問題。
分開下真係會解決到件事咩？
你地仲要已經談婚論嫁架啦喎

可能佢真係有婚前恐懼呢
好好坐低傾下啦

唔夾係借口
根本一切問題源於唔愛
呢個世界邊有兩個完全一模一樣嘅人，好多時都係因為愛對方而磨合同包容，慢慢同步返

我想分開下係想比時間佢諗清楚係咪真係想同我一齊
我地呢幾日都傾過好多呢D話題
我琴晚仲同佢講話我有信心我地會一齊到最後
結果佢今日既表現令我真係忍唔住

我都知道可能佢對我已經冇左愛 只有感情

你唔想分
人地又堅持唔想分開
但你又逼人地唔好揾你！？

認真
有咩問題都好
最有用都係你地兩個一齊面對
大家面對面傾清楚

俾時間冷靜下ok
但冷靜唔需要一個月
分開一個月唔揾大家只係逃避
自以為好成熟
但其實好幼稚好on 9

你地之前有傾有講都出問題
有乜理由扔低對方一個月就解決到問題？
咩冷靜一個月之類只係分手既前奏

利申
Ex 話分開下冷靜下沉澱下
生不如死左兩個月後，佢結果都係話分手

老實講
「冷靜下分開下」並無令成件事好左，似凌遲多d
亦無助修補關係

勸你如果仲想同人地一齊就唔好咁樣跣自己一鑊

可唔可以俾D建議我

如果短暫分開發現唔岩
好過結左婚先知
樓豬你一定好痛

希望你地無事

我覺得對方可能最近發生咗一啲事, 令到佢開始猶豫/懷疑同你行落去會點? 又或者佢份人缺乏安全感, 想你做多啲嘢去令佢安心、或者有返愛情既感覺?
我係絲我就覺得女仔有時話淡咗, 如果只係一味傾分開會點, 只會令大家越傾越走向分手邊緣, 比着我, 我會想喚返起大家當初心動個份感覺....有時就係差個份甜..

我真係好灰 好唔甘心
我諗唔到方法令佢回心轉意

你話想分開 其實係想佢講佢好愛你 想佢自願返去你身邊
依家做唔到你要既效果 你話你係咪自己攞黎

樓主有精神病 體諒下

的確我係有意氣
但我都扮唔到冇野
佢有意無意講想分開
我成全佢 我做唔到拖住個問題扮冇野
只係我實在好唔捨得 唔甘心

其實可能分開下先知你好既

人地話唔想分開，你就逼人地要同你分開一個月，原來係想比時間佢諗清楚

有咩咪拎出黎講，呢啲所謂對人好都係自私嘅一種
講清楚唔好後悔，同埋唔好自己決定哂啲野

係咪淡咗，太習慣有大家就唔記得有幾愛對方？

試下搵啲新嘢一齊做下？

"我忍唔住氣 我問你係咪其實想分開"
"我再次忍唔住, 同佢講 最近你比我既signal已經係唔再鐘意我, 不如分開下"
又係你自己不停話要分開 依家分開又話唔甘心
咁你想點????

#7
"結果佢今日既表現令我真係忍唔住"
咩叫表現???? 你當自己考試主任??? 評估緊對方嘅表現???
又要試探/測試對方 又要唔開心 樓主仲煩過女人

#1 #13
"好唔甘心"
"我真係好灰 好唔甘心"
樓主口頭禪係好唔甘心? 感覺樓主唔想分手原因係唔甘心唔忿氣多過鐘意佢
就算俾你為咗啖氣順利結婚又點 都唔會有好下場

需要沉澱嘅係樓主本人 唔係你女朋友
有問題鐘意收收埋埋唔講 然後對對方期望過大
對方反應唔如你所想 就只識叫對方冷靜 期望對方冷靜完會符合你要求

樓主（好多男人都係）係扮成熟，其實好L幼稚，鍾意講到自己好理性咁。老實同你講女人戀愛係靠沖昏頭腦，係靠衝動，女人如果理性，係會揀做彭于晏第50個老婆都唔會做你老婆，起碼又靚仔又唔洗我出裝修錢，分分鐘有棟豪宅揸手添。
我男朋友都試過話要分開冷靜下但我唔想，第一晚係喊到仆街，然後第日我冷靜落黎已經睇緊有咩要還俾佢，點樣滲俾屋企聽我分手，甚至想自己容易啲過約埋平時會見佢嘅日子做facial。點知唔夠兩日佢就講對唔住問可唔可以見，見完佢問平時會見嗰日想食咩，我直接答我約左facial喎，你話唔見住架嘛我咪做其他野囉，佢都驚左一驚，點解我仲冷靜過佢。所以話，你俾時間女人冷靜，只係俾時間佢脫離你。
睇樓主嘅講法，其實女方真係付出好多，樓主雖然知但見你講自己付出哂金錢時間呢啲野，我估樓主應該係覺得自己已經做得好好唔需要更好。其實女方話三觀不合，咁咪傾下點樣不合囉，雖然話三觀不合真係好難一齊，但其實可以遷就。但你自己就一味話分開冷靜，一係就小朋友意氣，一係就逃避。
最後，其實睇樓主講其實女方真係付出好多，應該真係鍾意樓主。女人呢個時候話攰，可能係覺得自己嘅付出冇回報，或者諗結左婚之後，男方會唔會更加覺得理所當然。你要做嘅應該係同佢重拾浪漫，有幾老土得幾老土，有幾肉麻得幾肉麻。拎扎花去接佢放工，情況許可請到假整下lunch box做外賣仔，有錢就book間浴缸面海嘅酒店然後成地玫瑰花瓣再加燭光晚餐，得閒無事就打句“點解你咁好嘅，我真係好幸福”。可能女朋友嗰下會笑你老土，但內心一定係冧嘅，然後喺朋友面前話你老土實質曬命。
方法就講完，試唔試就你自己諗

岩呀！女仔係要氹！明明女友都講明唔想分開！
如果女友只係扭下計，但樓主就話分開下，女友會傷心死
樓主應該去搵返佢，氹下佢。
而唔係意氣用事咁提議分開下。

睇哂成篇我都覺得樓主女朋友唔係想分手
覺得樓主女朋友只係扭下計 想你氹下佢 錫下佢姐
佢真係要同你分開唔會搞咁多野 都唔會同你講有信心一齊行落去
係咁同你講分開呢個字 應該係想比危機感你 想你知其實佢可以離開

仲有另一個可能性 可能佢知自己真係會「離開」
會唔會最近做過Body check 照過啲乜野？
最好你好好同佢傾啦 唔好咁快話分開冷靜下

女人係好煩架 好多野唔會直接講
唔好咁易諗埋一邊先

岩呀
女仔係受軟唔受硬

樓主真係有D抵死....